痾緊屎 你問我答

由依家開始直到我痾完前都可以問

係邊到屙

hkcc

我都係，你係邊格